
####OBSERVERA: Kravet på övervakningstjänst baserad på kontraktet pingforconfiguration är borttaget och supporten för kontraktet är avslutad. Lokal användning är tillåten men nationellt stöd och support avvecklas under Q1 2018

